唔愛lihkg唔愛高登唔愛膠登

有冇辦法令到forum唔需要admin
唔需要有中央server
it狗主要寫系統, 唔駛特別admin, p2p嘅forum?

test